劉心悠差不多四十歲, 但仲好似小妹妹咁

佢無論外貌, 說話語氣, 態度, 成個人個感覺,
都仲好似廿歲左右妹妹仔咁

會唔會太屈機

聽聞心油bb係宅女一名

之前聽過訪問, 好似話入行咁耐未拍過拖,

佢又同記者講過, 讀書時冇拍過拖,

咁係咪從來未拍過拖......

冇同行內人拍咋

個個知佢做G
搵鬼同佢拍

以前有人講過佢有背景，普通人埋唔到佢身

法官大人我屌

好似話係硬膠面

但澳門何生啲女都咁多人溝

嘩，屌吖

佢同張家輝套戲啲close up 皮膚極差

處女

化妝既魔力...

到時真人你見到你就驚
老牛聲+西面

on9...之前明明有個報道問佢入行前有冇拍過拖，佢話當時好似係美國？ 有個初戀男朋友。

d記者追問係咪個陣破處，佢笑住口又老尷咁話係....

好似18 左右已經比人抽插過啦

諗起呢篇文

嗰陣咪試過比人問破咗處未
佢又on99話破咗
嗰陣個經理人一聽到仲急急腳拉佢走

背景有好多種 好有錢唔等於有啲咩背景

唔知有冇打針

佢索過好多tvb女星

何生喎, 00後?

黑底

即係未做過愛
即係仲係處

開心咗半分鐘

咪講過同條仔係屋企破

邊位

唔知點解淨係諗起佢拍天生愛情狂好撚嘈

以前番工佢黎過我舖頭買野
佢細單純咁問左我啲問題
真係好似小朋友咁
同埋佢好有禮貌係咁唔該前唔該後

冤婦咁

從未俾人後入過

真人應該好西

阿嬌都係咁講嫁

「玉女」去雜交派對 High爆

媽咪姐教咗啲世姪好多次，樣，真係信唔過㗎！好似馬賽咁，「純純兔」查實係「越野兔」；而平日嬌滴滴、緋聞都唔多單嘅影壇「玉女」亦唔可以「睇小」喎。

啱啱有個出嚟玩開嘅幕後人同媽咪姐講，佢有次跟個鬼佬 friend去香港某小島舉行嘅雜交 party見識，嘩！現場男男女女嘅荒淫行為，同啲 AV差唔多。最意想不到嘅係……「玉女」竟然喺度呀！當日佢煙不離手、飲酒講粗口，完全顛覆咗佢自稱係「宅女」嘅乖乖形象，真係要幾 wild有幾 wild！ Well，大家仲話擔心佢「宅」得滯，影響桃花喎，查實人哋嫌未玩夠咋！傻豬。

邊個係「玉女」？
1.除咗「宅」，都會跑吓步㗎！
2.眼大大，白白淨。好純㗎，個樣。

你痴線,阿嬌重係處黎
眾所尻知

未入街前， 讀書之後

啱啱先睇梗佢美女廚房

記得好耐之前有個訪問
問佢有咩唔鍾意食
佢話無咩嘢唔鍾意食
除咗係白色流體狀嘅嘢…

係啲咩大家可以估吓

我意思係可能姓劉有既係第二啲背景

你都唔明我講乜

咁跳返上一步 何生啲女多人溝唔等於劉小姐就多人溝既 再者可能大家背景個底唔同 如果姓向既有個女你敢溝姓何定姓向？

你仲未明呀

咁你講明啲囉

你叫我講明啲何生, 就同講明啲向生一樣, 明唔明呀

毒撚真係易呃

當我冇講過

吓.......

台灣最美的風景

我覺得幾正

我對佢嘅印象仲停留緊係美女廚房嗰陣

何方妖孽

蘋果照妖鏡

都係好正

佢個鼻型超靚

唔係話好靚但一定唔係樣衰 唔識講

我記得呢個唔係佢黎

食我我d精多

擺明講粥啦
唔通精咩

識佢真人！講野好低b

成日以為自己好可愛咁

落左妝真係要蒙住頭先入到閘

咁直率單純

劉心悠素顏返台

笑左

何生係正當商人

隔離post問黃美祺講扮後生好嘔心
呢個post反而講劉心悠好似小妹妹, 仲要有300正皮

我要燒豬

個間尺鼻整番黎架

講好D廣東話先啦唔該

老態出哂黎都仲有人吹奏

見過真人 nice到肯合照 佢老母都係隔離
後來睇報紙先知佢個日畀人影到拖住老母同余文樂拍拖

你望一望後面個呀叔先啦 畀蘋果拉高曬個對比度同鮮艷度 成個人變到橙啡色

整返嚟唔可以靚?

得我一個覺得佢扮後生嘔心？

向心油

陳慧琳....

劉心悠都咁多打手
話小妹妹個啲巴打係咪已經60歲

劉心悠真係好靚
Tvb套新戲我都係為咗睇佢

聽到佢d口音已經不了
套劇仲要set到佢性格咁撚煩膠

無後台有無可能喺複雜嘅娛樂圈生存咁耐？

女偽人講野都信？天真果個係你呀傻豬

整容雞

我覺得康華正好多

鵝要健康 鵝要燒脂

咩理論嚟? D跑手碌鳩咪黑過黑柴?

劉心悠與羅仲謙拿著安全套表示不會尷尬。
【本報訊】(記者 梁靜儀)劉心悠(Annie)與羅仲謙昨日以「愛有明天大使」身份出席香港小童群益會舉辦的推廣預防愛滋病活動，並向大眾推廣預防愛滋病的方法，Annie更自爆十八歲失身。
Annie表示小時候的性知識，是從女同學口中得知，曾問媽咪男仔點解要用安全套，媽咪卻反問她：「學校老師冇話給你知咩？」她坦言一定要男友用安全套，但她就未試過幫男友去買，始終有點尷尬，以前的男友也是自己準備。問到她幾多歲失身？Annie即尷尬得面紅耳熱，並婉轉地說：「我十八歲初戀，是在男友的屋企。」

今年30歲的劉心悠，竟大膽自爆仍是處女！前晚她與鄧麗欣（Stephy）及Kary出席一個女性衛生用品舉行的音樂會，大方透露月事期間亦會去游水：「我會用衛生棉條。」記者打趣笑問她不怕處女膜易受損嗎？豈料她竟說：「下？唔知呀？會穿？」更口快快自爆仍是處子之身：「我都未拍過拖！」她又記得當年讀書時一件尷尬事：「有次唔小心漏左落張凳度，我即係去廁所洗，點知轉頭返黎有男同學坐左係度，真係勁瘀！」